每一個play boy 都做過好仔

真心係冇人會尊重，各位你做兵係因為你唔夠play boy

是但啦 做得既都係心甘情願

男女都係

對住好既你就會仆街
對住衰既你就會犯賤

其實唔願，只不過放唔到棄

人類係on9，愛亦係個笑話

咪又係睇樣/身高/家底/事業
你估真係心態決定一切

所以話溝女不如用力量吸引女溝自己

憑咩要人承受前度比你既陰影 憑咩要之後真正愛你既人活係曾經傷害過你既人既陰影之下 憑咩唔係我造成既後果要我黎承受 就係因為佢傷害過你？就係因為我遲黎過佢？就係因為我愛你？

你溝唔到女咪幻想到愛情好完美 ... 其實妳拍得幾年自己可能都係一個仆街 ...